當今扭過人入波，除左美斯仲有邊個做到咁靚

牙朗

食屎啦，阿朗近年邊有呢d靚波

我讚美斯，無人理
之後就屈鳩我反美斯

笑到停唔到

連加特同陳梓維，邊個弱智啲